[香料] 呢隻辣椒粉邊到有得買?

舊年聖誕係Aeon百貨上過架一排
但之後用曬想再買又無貨
有無巴打知道呢隻牌子既辣椒粉邊到有得買?
隻粉好香好辣
無左佢我而家煮唔到麻婆豆腐

推

lm